可唔可以講下你呢刻做緊乜野

好悶 想搵朋友傾心事

上緊連登，等緊聽日來臨

諗緊究竟同女朋友行唔行到落去

想傾啲咩或者可以陪下你
雖然已經係床準備訓

講黎聽下